何B有隻羊 何B有隻象

何B有條何B仔

好似你咁樣

呵B濟~